一齊數下有咩巨星失落世界盃

94年巴治奧 同年有馬甸尼巴里斯
14年美斯

02大猩猩簡尼

C朗呢

02年中國隊

2010 洛賓單刀唔入

18年iwobi

德國

萊斯

講起02年德國就一定要Ballack..

鄭智

山狗就算撚數啦

告魯夫，碧咸，巴爾

碧咸

巴里斯拎過啦
佢冠亞季都拎過

02 馬甸尼
06 費高
10、14 洛賓、史尼達、雲佩斯
14、18 美斯、阿古路